有冇睇緊鐵血的孤兒

最唔醒係將資金放係財團。

最唔醒係冇收集破滅魔劍自用

垃圾一套

最唔醒係以為朱古力好撚醒

呢輯野最後班人乜都做唔到

緊係啦，佢地係反派呀嘛

初頭都叫為左自己人而戰

蝴蝶妹

剩係睇左第一季係咪唔洗再追？
睇完第一季覺得啲打鬥好爽好熱血 有個面壁九年嘅女角，一出場就俾三明打到仆街
同埋啲op好正

冇出過第2季，完左啦

最後朱古力變弱智真係成套野最大敗筆，仲衰撚過破滅魔劍
如果佢最後同巴力合體爆seed幾撚好睇，屌你

好啦好啦

未至於垃圾嘅
係落差太大先顯得個尾特別爛

標槍先係主角

條黑鬼好運到仆街
已經去到煩嘅地步

最唔醒係冇用黑衣人買起鬍鬚佬

做咩又出孤兒post 又要畀人bin c
第一季真係幾好睇㗎

係咪睇緊機動戰士破滅之魔劍

睇完第一季就冇睇到

AGE都好睇過鐵血啦, 第二代幾精彩